[緊急］有冇人喺銅鑼灣見過佢！

星火啦

P牌推唔到

求大家幫手推

推

推推

會唔會係hotel indigo個班